[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2507)

Slow

屌你老母沙拉咁都唔入

廢撚到

唔小心搶左

我屌撚腫你個咀

fast

沙拿廢撚到

等緊5.5 好想all in

垃圾猁

fast

btw. 我第一次買利記。睇來出師不利

猁刷角、入波！！！！！！！！！！

agger

利比角啦

我猁上

條跑狗威左一季夠哂皮啦

垃圾沙拿 我呀婆都入啦

單刀都唔掂

我已經買左50蚊

咁都唔入

黎明 又唔入球

屌你老母 若要生活好

貝1:2

西甲 12

六合彩最好

買咗乜

作客打個7折
差唔多啦

西甲刷角啦屌

廢車撚完狗 到利狗撚

00:15 30 愛華頓 0-0 利物
半3全10叫爆區

屌爆利物浦

笑到仆街
西甲30秒 jump

Cup埋佢

上

華西盤

意甲角球肯派未

屌你生活好刷C啦

利記連c未

我愛連C呀

入多粒先追和咪on9

我買左猁係咪要

明亮準備正數上返黎

德甲多仔就會嘅。西甲就...

利記大波波已死？

沙拿究竟勁係邊。。。

對住愛華頓啲垃圾都入唔到 屌佢老母

控制到 玩下當怡情
輸左唔好諗點追又或者比籍口自己
咩政府俾4000$我，所以有本玩果d

場利都幾悶

插水

嘩屌 平注 追40k數

本多終勝

點解尋日仲有比甲

今日2場都唔開

怨婦

愛記利記刷角plz
-7c!!!!!!!

YY追左幾多

我已經轉走戶口既錢返銀行

5.5大係咪可以針

80分鐘仲有1.74

但又開始有水花

屌 利記入未

10:2

你地係咪唔記得猁差啲贏唔到

中風

00:15 34 愛華頓 0-0 利物浦
半4全10叫爆區

猁玩撚完未！！！！！！

c

佢真係好勁 -40 上返 -7

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

R.Bullock (DLo(全能到仆街）)(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

智力寶 (筆字亮歷不自量力) (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

馬會草皮持有人(-6.8k) (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

貝8.5b

屌出乜撚野奧歷治

愛記利記刷角plz
-6c!!!!!!

跟佢對家就輸40k

聽朝訓醒應該都係冇左個50蚊

沙拿沙拿 全晚都沙拿 波就唔識入

有無人里昂5.5

新手通常有d運

利直接入波 唔好角球啦好嗎

沙拿一早雪鳩佢啦 仲比佢係度鳩下鳩下

唔追啦 全大都開左
下場得1粒度

8c !! 上

算啦 我買六合彩永遠都係中1 2個字
我唔信買波會有運

屌你老母卡斯炸乜撚

愛華頓全季踼兩場波架咋

文尼救救賭仔

比蘭倫斯

Sad but true

呢隊on9仔真係英超毒瘤

貝OFFSIDE

貝迪2:2

貝2:2

屌

OFFSIDE

阿爾克馬爾同飛燕諾齊空難 兩機相撞

貝 炸定入？

冰角嗱

炸

Az 3.5 cashhhhhhed

刷角啦西甲

ax -3 飛燕-1

嚇到瀨左屎

係咪買重注

巴打要左咩 我連中4次角膽 針左成萬5 而家入左2000慢慢追

屌 拖肥一球定經先

炸得好

1.5b 有1.77

基達菲頂撚住

雲佩斯俾多兩粒

嚇撚死

識要一定係要狼堡

屌貝比我豬半好嗎

基仔 拖肥 頂住

狼堡私家雞黎

基達飛快派彩

嗰期成日同你同路角細，依期炸到仆街

貝迪c比多c我

半場比多兩c啦利

不萊梅受平半有同路?

8.5s

對左。

慢慢追，唔好心急呀
我都追緊9k

屌 利記真係冇d驚喜 真係55波

屌你猁 半客都開唔到 啲錢我當拎去喂狗

利記 真係抵你贏唔撚到冠軍 屌你老母

我要左9.5細 希望頂到

之前就係心急 點知大注就仆街 而家慢慢追

猁廢到

原本4k上7k，今日挽下手得返1,2k

臭閪利又半4 屌

我都係
由贏3k
到輸9k

明亮神由三萬幾追到得番幾千

半個鐘點撚入3球呀屌你老母

有無機

半和無懸念啦掛

狼堡

補1

狼堡上！

半一上盤又同走地一樣賠率

齊羊

阿特蘭大 無入球 重心

可能全和都無懸念

我仲慘 500上到一萬 一萬針曬 入多5000大注 點知最後爆一角針 而家慢慢追 巴打一齊加油

即場燈王

伊巴 7.5b @1.95 🧠
格流2.5/3b @2.19 🧠
熱拿0.5/1b @3.45 🧠
貝迪 8.5b @2.02

點解會買左利記大波

利唔刷輸撚埋佢

猁00ht

頭關難d wo

祝你羊番場

一齊加油！！

500上到一萬。。。好屈

我買咗 後後地悔

屌你老母 死利狗

唔好咁悲情

仆街睇利記d波成日係空中多過地下 點刷角

西甲補幾多

Everton fg

啱，唔應該心急，就係心急，不停亂追

係前兩日既事 諗住推多口就收手 點知收左皮

全部買細就fat fat

應該4:2完

點入3球
廢到咁

英超角細日

西甲真係冇nba

雲pussy比多兩球 快

4中2

3:2就妹波啦應該 頂盡4:2

基達菲CASHED

西甲完場未 頂唔緊了

通常都係，原本今日可以6k上9k，跟著針左一注又係6k就追，一追就岀事

買利記2.5B係咩心態

好邪..通常一大注就收皮

西甲完未

屌費撚goal

費撚又秒goal!

Lyon 繼續上上盤 唔該

愛隊天拿

費撚派錢盤

廢猁都應該入得一球

唉 後悔到死 而家慢慢追算

費撚又黎

盤+2.5/3

屌利狗上場踢到係威係勢咁
今場打回原形

廢撚阿特又玩nba

西甲角細cashed 中第一口 下一場想要英超9.5角細

利記入球大 我要去驗腦

爭阿爾克馬爾2粒

費撚又要3:3？

屌你

小注小注啦，冇辦法，一個月嘅努力就係一日心急收到1k2k

雲pussy要多球 come on

傻仔以為引客 點知引主
利申買主....

再一次証明，事前既威力

基達菲頂到全格

大家加油啦 角細cashed 下場想要英超角細

利果場睇波算 睇完訓

8.5險

費撚gel

計中計中計中計

認真？

食屎多蒙特 2k

費倫真係送錢 好爽呀

等陣反手

馬體要唔要好

臭猁狗會唔會又和波。。
屌你4x1又斷猁。。

費倫送錢,唔好咁易得唔得,成日送錢,我驚馬會執笠

猁記一季踢足晒咁多場
一哥一季只踢2場
上次都係踢-6足球 今場

費倫有冇咁撚勁
場場秒goal

呢三日大上大落對於我黎講

三日前五舊推到10k到夜晚輸左一半係俄假場奧倫堡到

之後輸多2k過關波到第二朝日假中過關收13k到夜晚又輸哂比柏大波

今日雞仔注妹下妹下就買十場中九場

推極都係得幾k

四串一斷阿特

雲半大比力啦

屌唔比人入咪兩場輕鬆3:0

點解點解點解
點撚解d下盤咁撚勁 場場開下盤 點撚賭呀

應該3:2到尾 我屌佢老母

想搏下拖肥入先

問我啦

識收手，等第二日黎過，依個先係一個正確嘅行為

里昂贏緊

我不斷係3k-6k來回左一個禮拜

出？

難d喎

對家私家雞

係。

我發誓 下半場佢最好醒定啲入番2粒

呢場就算輸咗 我當拎去餵狗

沙拿生癌 斷腳 無藥醫

以後我再買利物浦 我不得好死

猁一陣比半格我夠了，求入。。

我嗰陣都係咁 一想收手 嗰場就死咗

里昂嬴咪刷

巴打呢幾日玩成點

阿特對完佢唔夠一個星期都比人秒goal

發過誓唔買猁，今次都買左
想死

未完場 算踢得唔差

好撚仆街 入3:2比假希望人

利記係咁上下

之前係咁追輸左幾皮。

之後轉左1星期買1場。羊先追。

差不多正數番了

還可以啦 無咩特別

唔差有鬼用，我要入波
沙拿比狗屌

呢幾日嗰$1207 買盤 一路買 一路豬一半

豬剩400。放晒落利記。

我諗如果佢個盤輸埋 我以後戒賭了

屌lyon嬴仲刷咩

你買幾億???

羨慕

lyon三連

半場睇好5.5大不過冇買到 唔中意角大

有咩心水呀，我就應該收手訓教

無la la 整3解 cls

伊巴 7.5b @1.95 🧠
格流2.5/3b @2.19 🧠
熱拿0.5/1b @3.45 🧠
貝迪 8.5b @2.02 🧠
利物 9.5s @1.71

咁買返場細先

費撚角大有冇同路

希望你最少有半格
Btw做咩唔睇睇對賽往積先 猁好少炒得起愛華

頭先沙拿嗰下 真係想拍枱

不過阿爸阿媽訓咗咋

2隊主都係入3粒 AZ失2粒咁撚戇鳩

睇緊西甲

飛燕兩隊夾手夾腳比多粒啦屌你

角細手足

痴撚線 費撚 阿撚對攻

到你買下盤又正氣到仆街

手足贏錢都唔係咁開心？

輸完俾金曼之後冇晒氣勢,屌佢老母

今日全日都好撚順 一到凌晨就準備輸返出去 屌你老母

4-2

4:2咁撚假希望

我狼！

I know that feel bro

好撚彩 狠堡炸 雲遲達上啊

Fake

點解你個球探 full screen ge ?

雲達炸 嚇撚死

屌啊

屌你老母卡斯識入未

咁先仆街4:2 到尾 係度玩鳩我地
我係唔撚信5:2

我都淨係玩角細
角細玩家好少見到同路人

me2，不過馬體買唔落手

叫緊胡

係 今次無睇到。我買咗先睇 就知奶野

不過老實講 愛華頓針嘅錢 仲多過買利記。利記第一次買

完全唔明點解愛華頓呢舊垃圾可以生存向英超

呢啲先係足球

我都嚇撚死

炸完對家入啦臭閪

0-1 @3.28

Lyon準備半4全4

我而家要左7.5細 同 英超9.5細

炸完就入

唔好app store down
我xs max 會上下黑邊
去球探官網down

00:15 46 愛華頓 0-0 利物浦
半4全10叫爆區

之前輸到仆街

唔使睇賽積...
兩隊地區打比..愛記一定係博哂老命

az唔撚洗呃我喇 知你唔撚會再入

屌啊 阿特蘭大咁撚快針？

狼堡炸乜鳩

英超我等緊佢11.5細 9.5有啲危

我都唔撚信
夠膽開比我睇

屌我場德甲半大

thx 好憎黑邊

佢因為羊得唔順所以頂住度氣

又定律

1點半場西甲 馬會開2.5 同 3.5

阿爾克馬爾 係咪唔入架喇 唔入就完啦仆街
快撚d入多粒呀屌你

最慘買5k就仆街買5舊就比半格你

格羅 里爾 富咸 伊巴

事前有加持

lyon嬴波咪再刷屌

飛燕諾飛一球比阿爾克馬爾啦

真係好睇 果啲乜撚野防反 睇佢老母塊閪咩

邊有可能入到

Down完記得呢度set返授權

里昂 利記冰角

利記做乜撚野呀

德甲點睇

完半場輸果一球做乜撚

利物浦角大又收皮

已經跪左 唔入唔起身

愛字頭損人不利己 同市光榮呀仆街

阿特冰角plz

利物浦
HEA住黎攻

痴線

85分鐘喇仆街 4:2撚手足正仆街

-5c

利狗0.5/1都出埋

通常我半場先買 冰角啊屌

意甲半大得唔得

利差d收皮

法甲 英超 冰角完場

以前鍾意角大 中過一場美職-1c 冰足30分鐘就唔撚再賭角大

陷家產黎

馬體all in

愛利兩邊都開始有d攻勢

皇蘇個勢好紅喎

利班垃圾 屌

利狗角大又呃人錢

虛火黎姐

手持四注7.5s想讓埋比你

你番屋企訓啦紅

死廢中仲唔換人

-6c 快刷

愛華頓不敗支持區

好想睇你報5:2

應該super

lyon入波得啦 唔好刷

猁想點撚樣㗎

FEEL到下體又要撚手足了

法甲 英超冰角完場 雲達上啊 屌

德甲刷角啦 半場5角比個希望

奧力治條廢柴仲留到係場上面

Lyon 上上盤
私家雞真係私家雞

圖盧g咁垃圾架咩

00:15 56 愛華頓 0-0 利物浦
40分鍾奇蹟5角

屌你老母 猁狗玩撚完未，入波啦仆街！！！！！！！！！

9.5b jump

沙拿又炒

Lyon

幸運幫幫手送球12m黎啦

00:15 57 愛華頓 0-0 利物浦

40分鍾奇蹟4角

sor 原來係比人閘到

唔好咁 上次唔係佢猁主場都贏唔到

Everton 1st goal

點解會買左德甲角大

沙拿

-4c

仆街沙拿

阿特11

下體會今季作客勝率低 不了

意甲1:1

一街都係雞不過咁岩遇上私家雞

嘩屌你老母 沙拿 食撚左屎黎

寧願佢淨係打基沙文一個

平時又唔見拖肥踼得咁好

買利狗大波又斷一

猁空難斷腳死

決定訓覺 唔睇利記

lyon 51

阿爾...

德甲兩隊西波死全家

愛記守和

里昂勁到

成日都係咁，食屎狗

正常

利狗輸埋ok?

屌你老母沙拿 2球 黃金機會 處理到咁撚樣

都話4:2撚鳩人架啦 班陷家產快d空難

好!

里昂好一波

買左2.5s
低水半一都伏伏地

阿爾克馬爾補3分鐘 有無奇蹟...

愛記皇牌入黎了

咁多手足買az 幫叫

要入一早入左啦

猁快入

又斷一了
以後再猁我斷腳死

利盤 jump

里昂快入主其他

買角細可以睇住嚟追 或者補角大
不過講到尾可能係我黑 買親角大都唔刷角

利狗唔入就輸撚埋佢喇

里昂嬴仲刷想點

即場燈王
伊巴 7.5b @1.95 🧠
格流2.5/3b @2.19 🧠
熱拿0.5/1b @3.45 🧠
貝迪 8.5b @2.02 🧠
利物 9.5s @1.71
利物 9.5s @1.93

阿特個場又3：3派錢波

好似好有邏輯

-3c

買哂

我都識講啦
車仔高水讓和唔買 買-1/-1.5?

愛記利記快刷角
-3c!!!

放過利

條條過關都斷一 開心

支持阿爾克馬爾空難斷腳

唔撚出沙基利咩心態

利狗開到2.5大抽位手足含

又要換平安鐘

利一口氣換2個

猁撳制了

阿特goal

斷一感覺唔好受

反cup

轉死性

佢老母佢1:1完半場咪算 臨克比人1:2
本身應該4:1

0:1
1:1
2:1
3:1
3:2
3:3
end

真係要長追廢撚大波

斷埋廢撚，買條美假2x1算了，唔賭

利唔入空難死

里昂-2 c

利肯入未..

6-1

6:1

lyon入波ok
唔好再刷

正氣到仆街

主其他了

里昂cashed

里昂停角喇好冇

主其他

里昂咁撚正氣我反而冇買

學下人地里昂得唔得

里昂咪再角啦

仆街利快入啦

主其他14倍

今日最撚失敗就係賭熱拿亞

里昂冰封完場頭十抽一

Leon ng 主其他 大波cashed

利可唔可以入波 生性

我

$100

lm

有種7 1屌你老母

Lm

今日最撚失敗就係賭李城

猁全隊空難死，ok???

me

里昂易賭到

炸？

收皮 -1c Lyon

熱拿亞
到利物浦？

條友例牌大戰隱形

Lyon 5-1 岩岩炸

Me

猁全隊空難死dllm！！！！！！

利真係唔簡單

Dllm

Lyon -2 cccc

利昂應該8.5角細穩

...

熱拿亞對家派錢
對家紅左都入唔撚到

愛記利記-2c
快刷plz!!

99999

德甲半大已死

好彩無買利狗

狼炸完就算 屌你老母一球都冇

邊爐....

利又刷

客win 2.08
買半一上盤

廢到仆街

利物浦

利狗咁都唔入..

猁玩乜鳩啊

買2.5大真係要驗下腦

得兩場波上身

愛記利記-1c
阿特費倫-6c
快刷plz!!!!!!!

買親利物浦都無次贏

Lyon -2 ccccc

若要生活好

扮傷 行路 放工

愛快入

利物浦 狼堡 放飯啦

買都唔係買同愛記踢果場

lyon對家紅埋

利都係乖乖地拎個第2算啦

真係若要生活好

-1c

死利狗全隊空難死啦
上場買佢對家就炒5球今場買佢就靜到

沙拿個個位都要格硬射

沙拿..

里昂仲有無多球

愛記踢得唔差

想買0.5/1b

-2ccccc

入未啊死猁

沙拿d出波

想買愛記贏

成年會有2場踢得唔差

里昂個場狗會洗唔洗咁早封盤

絕殺吧

入一球定定驚先

ATM 1-0

Leon 8ccccccccc

入波未呀屌 沙拿咪撚獨食啦

真係早到咁

？

又要補時絕殺？

里昂咩事嬴仲刷

利記角細點頂

岩岩開返

Lyon -1 ccccc

狼堡半主求下你

上場比私家雞逼和

8c ft

里昂比多C

幫你老母執骨

你老母個閪比我當ATM10咗啊 叫聲老豆啦屌你老母

冇角唔好入波

11c 完場 角膽

屌 想派錢都咁

利1c plz

Leon有角未呀屌

猁全隊冚家產！！！！！！！！

Lyon -1 cccccccc

猁盤ifc報到區

會死人

唔入俾人入里昂,利記

買下愛華頓Fg先

Lyon -1 ccccccc

馬體會仆街死未

愛華頓放水啦仆街

比多角先啦利記

早啲訓啦

想拎冠軍

愛9.75 太吸引了

似和波

入唔到波就落底刷角啦屌你老母

唔入已經放左水

Lyon比多個角啦

5-1 8c ft

曼城英超冠軍

Block

利

刷角呀短命種猁狗！！！！！！！！！

Lyon不如比多粒

屌 利狗刷下角啦

-1 cccccc

支持

利物浦實入到啦 唔通唔要英超咩

比球12碼黎啦

9c Leon

Lyon補幾多

有冇手足搏愛ng

屌俄超半2全2？

Yeah!!!!!

拖肥幫哂其他18隊爭冠都唔會幫猁

唔係唔要，係要唔到

有d想入愛華fg

里昂屌 嬴仲爆角on9

沙短換水貨啦

其實愛華頓咁博做咩?

比球12碼猁啦

死利狗真係垃圾賤種隊
成撚日話想拎英超發夢啦垃圾

第一日睇波？

-2c

又報假..

半1全9無野講

同市光榮

返去賭馬啦

利依家守又守唔到，攻又攻唔到

死利狗 屌

1:2
黃牌

猁贏派

愛華頓會放水啦 同市光榮呀 利物浦贏英超大家開心

嬴咪算 仲要刷

LM

刷角呀屌你

即場燈王
伊巴 7.5b @1.95 🧠
格流2.5/3b @2.19 🧠
熱拿0.5/1b @3.45 🧠
貝迪 8.5b @2.02 🧠
利物 9.5s @1.71
利物 9.5s @1.93
利物 11.5s @1.71
利物 0.5/1b @2.88

唔洗留名
因為贏唔撚到！

狂舞派

利記,愛華頓刷多1角

10分鍾奇蹟一角

愛記gel

猁狗全隊冚家產！！！！！！！！

利準備入

愛記利記-1c
阿特費倫-3c
快刷c plz!!!!

屌你老母猁

下盤水泥gel

利快入

利刷多個

利記入呀

我要屌晒猁狗全隊老母！！！！！！！

猁唔入 休息兩星期

傻閪利

利刷多2c啦

+1

拓盧卡咩料讓咁深4場失12球近8場入1球

你估真係炒完領隊就變巴塞

直插下盤

愛仲似樣

愛華入未

愛華頓要贏埋啊！

里昂9.5s嚇撚死，5:1仲補咁耐

卡斯洛達中2次柱

YES

有冇手足依家入愛gd

10c

好彩冇 allin利記。都輸好多

Fg

利唔係有雲迪克 輸左好耐

收米

出拿狗托柒咩

9.5 先上岸

俾多一角

6338 04-03-2019
00:14 角球大細 星期日 37 愛華頓 (主) 對 利物浦 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72 $2000

$2,000.00
終於開出
臭西利物浦
廢撚到

求你了 猁

撚有咁多絕殺咩，下盤派錢

利真係好廢
英超拜拜 抵死

-1c!!!!!!!!!

真

燈撚到

lyon嬴仲要爆8.5

買緊10.5b就一角

曼城英超冠軍有幾多買幾多

墨假半大

半1

利物蒲冠軍好波

屌8.5細 9.5大

西甲9.5大 阿特角大叫得最大力既一個200

個到屌完傻閪痢呢到要反手gel 慘到

俾多一角呀猁狗愛華！！！！！！

1more c

呢場on9波

ok

比多1c我！！！！！！

00 完場 唔知可以bin幾多人岩岩話買愛華頓要驗腦嘅人呢

無計，已經輸到唔知自己正定反

絕殺吧 拖肥

中2次柱炸一次胡俄超

戒即了

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

我買左阿特角細，我幫你叫啦

比多1c 求你

愛華頓唔好再柒柒下根本唔輸

1球都咁難

愛仔頂撚住

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

角大
角大
角角大

差啲十二碼 輸埋啦利物浦

上上無

愛記俾一角我

係好難架

愛12M??

嘩 係正條邊

利記入波先ok?

WA -6到

收返埋支煙先

痢😂

角呀！

爆完就完場 燥

到底會唔會365慘叫聲發出呢

屌唔撚12碼

利記不如輸撚埋佢啦

角呀屌你老母！

以後買猁對家可上樓

feel到愛記絕殺

利下季解散啦

橫店都係不如12c

角細黨又針 雲達盤頂住啊

比左就一定入？

Atm goal

Lyon派未

利快啦

里昂仲未派

屌 食左一角

利有無多兩角

下體goal

Quick

摩拉達

比多一角我

快手啦 差一角

屌 角呀！

猁降班啦垃圾

利狗我屌你老母

仆街了atm入波無角了

大炒都刷角 半1全9 無野好講

屌爆你老母終於中馬體會first goal
猁快撚啲輸柒埋佢 屌你老母

咪撚角唔該

仲有幾耐

利物浦拎個1分把撚咩，冠軍又無你份

+3

拖肥完美協助利記拎第2

下世做狗算啦 咪撚出嚟害我個仔

搞錯呀 得3分鐘

屌入緊緊體會ng啊

屌 wong so

差一角呀

損手爛腳

比多一角啦 仆街

冇lu 等完場

禾夫斯堡入2粒！唔該！

下體勁到

下盤2.2水 正

收皮啦死利狗

針哂

痴撚線morata

屌你老母垃圾利...球都控唔掂

串下體咪好，買乜9猁

1c

馬體會正氣20
GOALLLLLLLL

摩拉達勁到

有馬體唔買買垃圾利

嘩 係真唔係呀

1角呀

下體

all in 利2.5s
冇錢買馬體會

利比多個角

補幾耐？

屌 猁狗全隊仆街死

唉屌 無啦

利成場波係到9斬係咩玩法

隊閪嘢好心咪撚補時比假希望啦比多90分鐘都係00啦屌佢老母

猁全隊空難死

利又爆一角完
抵你無冠

屌你老母差利狗

00ft

即場燈王
伊巴 7.5b @1.95 🧠
格流2.5/3b @2.19 🧠
熱拿0.5/1b @3.45 🧠
貝迪 8.5b @2.02 🧠
利物 9.5s @1.71 🧠
利物 9.5s @1.93 🧠
利物 11.5s @1.71 ✅
利物 0.5/1b @2.88 🧠

仆街 差一角

Approved

6倍no goal cashedddddddd

利
馬會-0.5/1 引左

派

西甲-7

我鏝冠軍!

利記好波
屌你老母西到

垃圾利

皇so針了

笑撚左，仲話爭冠

禁撚左全場平安鐘

LFC 10.5s gel
LYON 7.5b gel

愛記踢得一d都唔差
沙拿兩次單刀炒
0-0算係咁

猁

女人達有咁勁ga咩

食角，屌

沙拿斷腳死啦屌你老母

無啦痢真係點都拿唔到英超。。。

落英乙爭冠

啱啱叫話買愛華頓要驗腦嘅手足去咗邊度

9.5b 1.75
10.5b 中一注都仲要輸錢 屌你老母垃圾利

Arm

聖誕節個陣拎左啦

下場再黎過啦

7分優勢無哂

幾多分鐘入手?

猁呢啲真係抵撚死

費撚追和 雲達鸁波ok?

4穿1差場祖記
生性呀屌

10.5細頂到大心臟

皇蘇和到乜都得

好似廿幾左右 唔記得了

好野

多謝利記 令我成功戒賭 屌你老母

沙拿你條仆街 兩次大好機會都晒咗 你唔死都無用 快啲斷腳 身體機能下降 然後被人賤賣出去 金球沙拿？ 死撚咗啦

仆你個街 上場我買屈福特又唔見你班撚樣踢得咁hea?

補少少對家win囉

馬會好早降到2/2.5入球

大戶？

沙拿穩撚左形半個鐘 完場先知佢仲係度

祖記受讓

[img]
補唔補飛好？

求皇蘇追和

猁真係幫過唔同手足戒賭

猁尾半粒鐘無起過腳咁濟 成班仆街落街買嘢食咁啱經過球場咁抵啦 仲話爭冠 下兩世啦屌你老母

垃圾利物浦 針埋就係咁先

買左祖記+1

補不？

00

費撚cup la

雲達入未

德甲 -7c

買左幾多

巴打我針咗 我決定戒了。

戒啦唉...波呢啲真係收到手就及早

買左100姐
但中埋祖記收成千

全部低水都咁都買
不如戒賭

愛記有幾次進攻仲似樣

埋單-19k

發咗場夢咁

德甲-7c 刷角啦屌你老母

笑撚左

仲好意思出去爭冠 咁嘅狀態就收返埋啦出嚟獻醜

巴打我記得你

雲達唔幫手刷

打吡戰都硬係要追上盤

賭都唔洗戒

完全輸高普
死攬沙拿 換la子米拿出黎玩鳩佢地

輸埋就戒賭

琴日又入咗錢？

買馬贏700，而家得翻200
dllm臭猁狗

巴打 放多d時間係生活其他既野 走到好走

狼堡單邊11c

25分鐘望仲係00 以為收蚊

咁低水都咁大注？
巴打都賭左好奈啦喎

嗯。1k
死埋

去西班牙屌達子條囡

屌你西甲角丫

5c

關耐唔耐咩事

狼堡-6c

ATM揸住兩粒係手 實妹到仆街

換件垃圾出嚟真係屌佢老母

先捱下麵包先。戒到掛。

可能有一排心靈投注中好多 又會想玩番

巴打唔好做傻事

上半場HEA住攻丫啦利物浦
到下半場發覺攻唔入先加速

比人守死

狼堡6連c😡

賭咁奈 仲咁賭
真心戒賭啦

及早戒賭啦 唔好入返嚟睇人贏又想再入錢啊

賭波真係唔可以有感情注，尤其係鍾意啲垃圾隊

我會默默支持大家贏多啲。

自己輸一件事 都會想你地贏多啲

原本今日由日乙win到車

一場利記大貪買大左，輸翻一大半今日win翻黎

cash out聽日食早餐食好d算

屌 雲達針

真係抵死...就算車仔呢啲輸盤都叫有波入下可以嗌下
呢場閪波睇咗90分鐘完全唔知自己睇咗啲乜鳩

屌雲達

狼堡入波 冇c了

Wolf goal????

Hi

係

Yes

hi 仲有冇賭😘

拎硬金手套

+1
在下係利迷
流浪隊每場都課金撐老四
每場都課金撐利

叫足全場角球呀

點會無野叫